曼聯中場普巴給祖記新帥沙利打電話求簽下他

《每日郵報》援引意大利媒體的消息稱，曼聯中場普巴給祖記新帥沙利打電話，請求沙利簽下他。

此前普巴曾表示想去別的地方尋求新的挑戰，法國中場和祖雲達斯的轉會傳聞也甚囂塵上。《拖連奴體育報》的消息稱，普巴「拚命想要」回到祖記，並且給祖記新帥沙利打了電話，催促他推動轉會交易的進行。

儘管普巴最近表達了他的想法，但曼聯預計普巴會隨隊參加季前備戰。紅魔方面堅持不賣普巴，如果要讓他離隊，曼聯會要求得到高達1.5億英鎊的轉會費。

週三的時候，曼聯教練蘇斯克查也談到了季前備戰：「我們會帶著完整的一線隊前往柏斯，每個人都應該可以被選擇，希望當他們回歸的時候能有良好的身體狀態，這樣一線隊就會出現在那裡。」

（華迪維亞）

點解記者會知普巴打電話比誰?

勾咗線

巴塞買人個d計法係咪平好多？
即過一億
再 咩贏歐聯 先俾多1000、金球再多2000之類？
古仔好似都係咁？實際其實俾少好多？

認真問 呢個年代仲有得勾線？

晒氣啦，沙sir 乜7 都唔知乜都i dont know，要打都唔係打比佢啦

佢踢波有冇契仔咁舒服啊

無，成日攞住個波妹下妹下
相反契仔好似炸彈咁

普巴放風啦

鳩硬sir係警察應該對勾線好了解

普巴應該踢hamsik 個位

普巴同我朗邊個做大佬？

屌你咪買

估唔到沙佬唔要費佬就真係為佢

巴塞近期買入大量水貨驚咗

雪死佢啦

後備都無得打

沙利：你學下C朗打法🚬
普巴：C朗有世界盃嗎？

普巴見人就問有無贏過世杯
無就收聲
你話邊個係大佬

未睇過偷聽風雲？

同連登仔一樣

球王
有無世盃啊

祖記真係求其搵個呀婆都識教
又係咁課金

每日郵報
足球版大紀元

沙利：不了

邊撚個費佬

馬度迪都係